[漫畫推介]有冇人有睇井上雄彥 Real?

作為一套漫畫 有別於一般漫畫 Real同佢既名一樣用現實去打動讀者

開頭以為井上又出運動漫畫
仲要未曾接觸過既輪椅籃球
點知睇睇下發覺唔對路
好似仲正過一般運動漫畫！

成個故事都係圍繞住三個主角户川 野宮 同高橋

户川清春 係一個好勝心極強既人 讀書時係一個極有將來既短跑新星 即使疾病令佢失去左隻腳 都冇令佢感到自卑 甚至覺得係籃球上佢唔會輸俾一個正常人
但亦都係呢種好勝心同自尊心令佢同隊友之間經常有磨擦

野宮朋美 放棄左籃球 走左去同豬朋狗友玩樂 直至發生意外 害到一個女仔要坐一世輪椅 同埋遇到户川 佢開始意識到自己需要改變
個人黎講最鍾意呢個角色 因為佢就好似好多人咁 有後悔既野 想自己努力作出改變 想追返自己miss左既野 但係現實就係 人地未必會俾機會你 失去左既野又未必追得返

高橋久信 有天賦既籃球員 同野宮曾經係隊友 有過d過節 做任何野都比人容易上手 無論係讀書定係籃球 都輕易地做得俾其他人好 就因為咁 努力似乎唔係佢人生既字典度
但係之後既劇情中 佢既人生出現左巨變 所有野都唔同哂 而佢就因此而不得不改變自己

基本上係漫畫入面既每一個人都有自己大大小小既困難 就好似現實中既每一個人都係度掙扎求存 一切都好似發生係現實既某個角落咁 最好睇既就係睇佢地點樣去受挫而又點樣去面對 因為畢竟大家都只係一個人

好撚正
當時追完浪客行就係追呢套

連埋sd全部都好有男人的浪漫

可惜休刊左好耐

最可惜係兩套都等緊佢出
睇睇下覺得real實在太感動到人

之前睇過專訪都有講其實井上都好有要求
會坐係個咖啡廳度諗下d人物會點做
感覺上好似同緊角色對話咁 所以有時都用好多時間
不過咁既質素係值得等既

祝井上大師長命百歲

想知切5一幅圖下面果隻公仔係出自邊本漫畫?
細個好似係EXAM入面睇過

成本野重深印象係呢個彩蛋

印象中花道(はなみち)有康莊大道既意思
應該用左雙關

真係唔知有呢個彩蛋
雖然樓上都有講係雙關 但見到都幾開心

仲有冇出
好想睇埋落去